# UE5Estrategia

Developed with Unreal Engine 5

Risketos basikos: Estan todos

Risketos Ekstras:

- Multiples torres con distintos efectos (slow, area...)
- Hay varios niveles y el que se carga es aleatorio
- Hay un nivel (nivel pito) con multiples spline para que el camino de los enemigos sea aleatorio
- Multiples enemigos con diferentes stats, y aparecen en funcion de la oleada que se haya alcanzado (los mas fuertes solo aparecen al final a.k.a. Vaporeon "sabias que...")
- Oleadas con dificultad incremental, la duracion de la oleada aumenta, con spawn de enemigos cada vez mas rapido
